警方稱七一遊行高峰時有14500人

民陣宣布七一遊行有超過6萬人參與，警方就表示在遊行高峰時，約有14500人。

民陣召集人區諾軒說，仍滿意今年的數字，又說因天雨關係，少了人走到終點。